【推到完場】楊秀惠值得拎最佳女配角

最後大直路，今晚就係頒獎典禮，
大帥哥播出雖然得10集，
但睇得到楊秀惠做艾妞演技進步好多，
唔只係做性感尤物，
前幾集同徐榮個場喊戲都做得好好
推到佢今晚拎最佳女配角

留名每個啜一啖

楊秀惠

艾妞
真心佢都份行咁耐，tbb年年比親生女，大帥哥又放倉底，放兄弟檔期，一定全掃獎

艾妞呢種角色好難入屋，但佢又唔會做到好黑人憎，反而好可愛，希望佢今年有獎肯定佢咁多年黎既努力

套戲都未做完. 就有奬

係都大小姐先啦

點解佢d廣東話講左咁多年都係咁屎